女朋友同人telegram傾淫計算唔算帽左？

全程匿名，冇相，最多淨係voice message左一兩次

但講啲野好多連我都唔知

帽事既

secret chat

屎眼都屌埋啦

飛得

咁都要問你都幾ON9

唔算呀

自己諗啦精神出軌同肉體出軌

分手冇煩惱 其實自己一個更開心

就算冇出街都精神上出左軌 ex咪就係咁

發現佢越黎越多野瞞住我⋯
好愛佢但開始有少少接受唔到

執多幾劑好除帽啦

扑左你都唔知啦

點為之淫計

幾肯定冇
利申有哂全部對話紀錄

同對方講到自己有幾淫⋯咩一捽就濕，流到張床濕哂之類
又講哂我地之間啲玩法俾佢聽

其實你自己都知咩事啦
帽唔怕戴，最緊要除得快

好快就會約

俾你女友tg我幫你試下佢

唔比得你知 你應該知咩事

唔好自己嚇自己

我都係咁諗，如果一直冇發現遲早越黎越過火

好彩我發現得早，踢爆佢用telegram同人傾，叫佢當面開俾我睇下係咪有第三者否則分手

佢本來話係單純樹窿互呻

但果陣死都唔肯開俾我睇仲襯我轉身即刻del哂啲紀錄

我嘈到話要即時分手佢先求番我俾我睇佢講過啲咩有冇出軌

但之後話以為搵得番紀錄俾我睇點知唔得

我偷偷地入佢telegram扮佢問對方攞番紀錄先知原來係講呢啲野

有問題唔搵男朋友搵樹窿 知咩事啦

扑左啦傻仔

利申識個男

有冇諗過其實你先係第三者

冇事
希望你快D同佢結婚

咁都幾大獲

佢send自己自拍俾人我已經鬧佢了

入黎護下眼

唔算
OK?

邊有咁多樹窿

既然畀得你睇都已經刪乾淨哂

呢個純文字冇send相

但之前有一個懷疑係以前sp既有send過張自拍俾佢

（睇佢地啲對話先知佢以前有過一個sp，但唔知係咪send自拍果個）

算

知唔知咩係secret chat,可以同normal chat 分開，唔會留底

成日都有 你應該問有無用套

綠色頂帽戴到落心口

呢啲咁嘅臭閪早飛早著啦

真心, 巴打
大家男人, 為你好

唔使一下講到分手咁衰住

但第一步一定係
你要識得對呢個女人就住
保護好自己先
佢好有可能會傷害到你

到左呢D地步
同佢傾好D
睇佢係咪對段感情冇哂FEEL
如果你SENSE 其實佢都變變地既

執多幾濟, 中出下佢就好走人
唔使留情
呢種情況我自己已經會係
唔比自己受傷蝕底走人

樓主分手喇

傾傾下遲d約埋出黎都唔洗同你講

佢咪人地物理上個樹窿

唔知冇點用過telegram，但佢telegram有set password，我唔係嘈到要分手佢都唔會開俾我睇

慢慢掙扎

佢只係做人個樹窿, 帽事嘅

都幾肯定佢有send過相俾你都得喇

telegram又加密碼又secret chat, 又有得del send 相record

傾得sex chat 唔會send 埋相唔通文交咩?

樹咩窿呀
你條女咪人地個窿比人用

扮我條女同對方傾果陣對方自己講「樣同名都唔知」
睇番啲對話都似係收得幾密冇露底

個窿痕姐 帽事嘅

性感相呀
冇著衫個D 呀

睇啲對話唔似有

就當佢今次冇,難保佢下次會點…
如果唔想散就揾返問題的根源係乜,事出必有因,邊有咁多樹窿揾自己男朋友做樹窿唔得?
其他個d自己諗啦

其實問得都係唔放心,對佢有懷疑。畢竟佢咁做乜人都覺得可疑 ,都唔怪得人…係人都知一段關係咁樣遲早出事

有男朋友仲搵其他仔傾心事我覺得已經唔得
仲要傾D咁over既野其實真係早飛早著

其實佢份人好好，性格又夾
睇番佢地啲對話都有一直強調話唔想分手，想同我結婚

我一直都好愛佢好想同佢結婚⋯
但慢慢發現佢越黎越多野瞞住我就開始覺得越黎越疏遠
甚至有少少覺得自己根本唔清楚佢係一個點既人

分啦
點都有條刺係度架啦

屌樹窿

咁的話不如直接同佢講啦…你有冇同佢講下你的感受啊?如果佢唔係口不對心的話就會試下修補呢段關係,雙方都有心修補的話就冇問題
最怕係口裡說得身體卻不誠實。信心呢樣野係十分之寶貴的
一段關係從來唔易維持,做好自己本份,其他的野都冇得勉強。自己執生啦,祝巴打好運

你有冇問過佢點解要咁做？

分手啦重晒時間

你覺得重發展到落去咩

算吧啦
樓主呢D CASE年中聽收音機都幾百單啦
呢D拖泥帶水既廢物根本就唔會分手
快D結婚啦

雞 公廁
完

認真，分手

比著你係厹, 你都唔會淨係J聲啦

之前有sp
雞

想問下你地點睇 如果女朋友成日都話

哼 我出軌
而家出軌喇

咁

有過sp真係不了

唔洗審 肯定係臭雞黎 樓主下個更美好

箅

可以屌下 但做女友真係不了 仲有小心有無病

帽野既
好平常

你明唔明 想同你結婚 好愛你同想同其他男人上床係冇衝突

其實你哋拍咗幾耐拖? 似乎而家係慢慢現形, 佢之前個所謂可能只係拍拖初期嘅偽裝

下面全部幻想黎：
樓主感性上好想繼續呢段關係,所以想繼續相信自己女朋友。不過理性上又解釋唔到點解佢要咁做, 信唔落去。最後感性同理性之間有衝突,就企左係到。

最好就係揾返問題的根源去解決佢,直至理性同感性上冇衝突,唔係的話理性會一路使你懷疑 係到點解點解點解
上連登問人唔會解決到點解點解點解,只會有更多點解。你想要的答案並唔係到

通常係做咗先不停講去掩飾自己既不安

如果第一日識佢已經係咁呢

係咪理解為痴線？

俾我發現鬧交果次我已經講得好清楚
事後都有同佢傾多次話唔想佢唔搵我傾反而同其他人傾心事
Ps. 我果陣未睇到紀錄，真心以為只係互呻

依加先發覺一齊住日對夜對竟然都可以收得咁密
傾左三個幾月我先發現到
甚至踢爆左佢嘈到要分手都仲係唔對我誠實講
要我偷偷地入佢telegram問對方R對話紀錄先知講過啲咁既野
就開始覺得俾我發現到既呢啲只係冰山一角
真心越黎越對佢冇信心，甚至有少少覺得佢污糟⋯
但另一方面仲係好愛佢唔想同佢分手⋯⋯
點解明明互相咁愛對方到想結婚生仔都可以做得出啲咁既野

Tg 好蠱惑

有得出限時圖，過左就唔會有留底

同埋你肯定佢剩係用TG 呢個app同人傾 ？

佢同人講係一開始佢鍾意對方但對方唔鍾意佢
之後就倒番轉人地鍾意佢但佢已經冇感覺
所以先冇一齊到

佢以前有同我提過呢個人，但佢話單純果陣失戀上佢到有間房俾佢匿埋
然後我好天真咁信左⋯⋯⋯

分手啦，精神出軌同肉體出軌都係冇分別

全中
咁可以點解決

點解要瞞，要Del，因為佢身有屎咋

仲愛乜撚嘢愛，綠曬啦

巴打自己知咩事啦

你唔介意個閪有多幾碌棍咪繼續一齊囉
第時有咗都唔知係邊個嘅，叫你埋單就

綠撚晒

你直接講 愛佢 希望同佢結婚
但接受唔到佢同其他男人 過密接觸

佢肯改先算
唔肯就飛左佢算LA 養唔熟

雖然感情既野 好講有幾愛
但現實 最後都係理性去諗
結果會比較好

如果佢同條仔一開波已經係傾淫計
我覺得都仲叫有得救
雖然都係好有問題
不過起碼純粹性未算傾到有感情

但若果傾傾下普通計而變咗淫嘢的話
對我嚟講絕對係出軌

On9 中出即飛算啦

佢話肯改, 樓主都唔知信唔信好

一開始已經係傾淫野，反而到後面先慢慢變到互呻感情事咁係點？

佢由始至終都係話得我一個冇套
同埋係同我一齊先變到咁淫

分手啦樓主，個女仔根本唔愛你
愛你唔會捨得你傷心流淚
愛你嘅話唔會對其他男仔曖昧
愛你嘅話就會以你感受行先。
一個人維持感情無用架
你遲早會耗盡你ge愛
就算比你地結到婚
離婚嘅可能性都極大
去耐心揾個真正愛你珍惜你架啦

巴打接唔接受到另一半有d野瞞住自己先?
我就覺得每個人總會有d野私人到唔比任何人觸碰。以為自己認識晒對方全部係唔實際的；比唔比瞞,比瞞的話可以瞞幾多,幾多係太多幾多係太少全部都係睇自己
一段關係係雙方的,呢個問題單靠自己唔會解決到
都係個句,問題的答案唔係我地到,我地最多做真. 樹窿 其他的真心愛莫能助
唔好比自己後悔就已經好足夠

換個角度睇，你條女淫底
想點玩都得
玩完當玩具掉

唔算 滿意未？

我feel到佢仲係好愛我
就算同telegram條由傾果陣都係講想同我結婚生仔

但係我始終諗唔明點解明知我接受唔到都要做啲咁既野⋯

反而係我男朋友同其他女傾淫計

追左幾頁post
睇黎樓主都未識醒
我講下具體你應該點做：
一巴車埋去，講：臭西水性楊花
攔啦冚家剷

樹窿?閪窿就有 比人屌果隻呀

我覺得兩個人一齊唔係應該要冇秘密咩
（自問佢問我任何野都會完全唔隱瞞即刻答）
好啦，就算有私人空間，有啲野隱瞞都算
但我誓估唔到會係呢啲

你個名呀柒頭
管下你條仔啦 成隻狗咁

做唔出
我知我抵屌

而家最多都係畫好晒紅線,叫佢以後咪再聯絡,發現到就即分。再令佢知道因為咁你好不安,嚴重打擊左對佢的信任,但仲愛佢所以仲留係佢身邊…
至於最後可唔可以再有返信心就睇佢造化…

當然,如果自己真係冇得忍咁快d分手早死早超生

你會唔會覺得佢好污糟變到唔想掂佢
利申潔癖

再諗都諗唔明gala 只會繼續點解點解

呢個世界真係有你呢d傻仔

你老母約來要抱住人地個仔當係自己孫 幾撚慘

想咁講但唔知可以點開口
我依加仲on99咁等緊佢主動同我坦白⋯
咁樣我都仲有機會原諒到佢

精神上出軌未到肉體上
但我已經唔知會唔會只係我未發現到
亦都唔知可以點繼續信佢

雖然之後傷心兼嬲左佢成個月
但係好愛佢唔捨得佢

on⑨係要有代價的,樓主就慢慢比不安同無力侵蝕啦
通用方法：揾d野做分散下注意會好過少少,真係得個少少…
同埋等得太耐只會係絕望中死心,唔好以為拖有用

telegram根本就係搵食工具
就算今次唔帽你，下次都實帽你
啲女玩得Telegram已經帽咗你一大半

唔捨得但唔知可以點原諒

醒啦你，想同你結婚就愛你，咪傻啦
比人中出曬揾你埋單炸
我明白係愛情中ge人係傻D
但係你真係要揾個人鬧醒你
你知唔知咩係愛啊。
聖經雖然唔可信但佢所寫ge愛唔係無道理。
愛你ge話佢係唔會比自己係誘惑當中
當有人高質過你就會唔要你架

有過sp已經唔得啦
傾淫計咪識sp既第一步囉
唔通無啦啦有個陌生人同你傾計咩

死臭撚
屌佢老味臭系啦
咁撚多爹
咁鍾意幫人出頭死撚左佢
垃圾死賤精
仆街冚家剷

我以前都試過同人sex text
純文字
我覺得你問清楚佢
如果佢肯改比機會佢
我個次過左就改左
無再同其他人講e d......

樹窿，女仔有時覺得有野唔方便同男朋友講
你睇下係單純樹窿定帽

傾淫野個個，佢肯block肯改就比佢機會

如果愛你佢會改

分手

算呀，拎刀斬佢呀笨